「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

但係呢個聯署係有法。律。效。力 㗎！！
推左成個禮拜都係得5000個

【滑鼠派會員召集】
TLDR:
發起咗個聯署。儲齊50,000個簽名，响德國國會就會有關於制裁中國嘅聽證會。請求大家去簽個名。 大家可以買定機票嚟探我，不然就應該要等到光復後我哋先會面對面再見。先行謝過各位。
聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:
同埋我開咗patreon， (唔賣相，賣吹水／生活瑣事／社運感悟)，希望多多支持:
××××××××××××
聯署內容（中文版）
中國全國人民代表大會強行通過《港版國安法》，違反《中英聯合聲明》及國際法，可見中共以威權手段管治香港。中國政府利用類似法律壓迫宗教人士、維權人士、記者及異見人士。因此，我們呼籲德國聯邦議會就《港版國安法》制裁中國及制定相關政策。
中共繞過香港立法會，通過並頒佈《國安法》。《國安法》於二零二零年七月一日開始生效。立法顯然違反《中英聯合聲明》及國際法。

多年來，中共政權在中國大陸利用類似法律打壓異己，多名異見人士受到嚴刑迫供，甚或因「顛覆國家政權罪」而遭到扣押十年或以上。

新法案危及在香港居住人士的人身安全。秘密警察可於香港執法，審理相關案件的法官由忠於中共的香港政府委任，釋法權亦屬全國人民代表大會常委會。違反《國安法》的最高刑罰為終身監禁，疑犯亦有可能被引渡到中國大陸審訊。

《國安法》亦增加在港德國人遭到政治迫害的風險。倘若他們曾公開支持香港民主運動，將有機會被控「分裂國家」、「顛覆國家政權」及「參與或組織恐怖活動」。若七百間駐港德國公司和四千名德國公民過去曾於任何地方公開批評中共，他們的人身安全將因而受到威脅。

因此，我們呼籲德國聯邦議會：

1・對所有違反國際法及侵犯人權的人士或與相關人士合作的銀行決策人實施入境管制、凍結其資產及進行其他制裁；

2・促請德國政府於國際法院控告中國違反國際法；

3・促請作為聯合國安全理事會理事國之一的德國政府就香港召開「阿里亞」模式會議；

4・促請德國政府要求聯合國相關組織指派特別代表駐守香港；

5・促請德國政府取消歐盟與中國高峰會，並公開表明是次決定是基於香港的《國安法》；

6・就軍民兩用產品實施更強硬的出口管制以防止香港保安部門濫用；

7・促請德國政府向香港發出旅遊警示，並就德國公民可能受到威脅發出安全資訊；

8・促請德國政府終止由二零零六年起生效的德國香港刑事司法協助協定；

9・促請德國政府於中國違反國際法時召見中國駐德國大使；

登記及聯署教學

我簽咗啦 大家簽未

push

啱先個禮拜麻煩各位推post了

簽咗啦

推吓

我都係放喺我個po堆link到

Push

依家先簽左十分一咋

done

Template
大家簽左有法律效力嘅德國聯署未？
「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

done

太多無撚用既聯署搞到呢個已經無人想理

簽左

大家加油，唔係太煩架咋，幾個步驟啫
為左香港乜都試下做

推

樓主可唔可以狂推

我唔想4連

名已簽細力小推

sor

thx bro

善用推文

我死都唔會解散

好快搞掂

吹咗咁耐雞都係得5 千幾

麻木咗

諗起細個成日睇 唔好煲蠟個廣告

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

哥哥 好痛啊

改名做乜

都叫你唔好煲蠟啦

魏晉巴諗既個名又幾搞笑就改左

唉

平時個petition真係公廁
呢個要簽

推 簽呀！

細個冇煲過蠟
大個就反而想試下

平時吹雞we the people 搞到大家冇曬信心

藏攻擊性武器

平時話冇用啲白宮聯署都有人簽
今次依個有法律效力仲唔快啲黎簽

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

已簽

搞唔掂

哥哥好痛啊

細個係公園玩睇住其他人煲蠟燒親隻手唔小心笑左出聲即刻俾人啤鳩住我

10月20就死線啦

晒少少時間啫

辣親啫冇事既

如果你有account你可以直接用㖭

yes 之前50000 都係幾日內完成
希望唔好又做 deadline fighters

我唔樂觀

唯有keep 住push

盡spread 啦

超多年冇睇過依個廣告
哥哥⋯⋯好痛啊

呢個廣告真係陪住我大

早幾日簽左，原來仲差咁多
幫推

push!

幫手推

之前簽左

您成功簽署了請願書，根據香港的實際情況採取了“ 外交政策制裁”和其他對策。

感謝您的參與。簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

pushhhhhhh

己簽

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

好有心

咁岩見到2個post 咪試下咁玩

聯署對大局冇影響

一張圖同你解釋點解要簽

飛比仲未到開

奇怪

幾好

夠5萬人簽議案會係德國議會上討論
極重要呀！

你得閒冇事做都可以試下 但最好就用電腦試

推吓先

好少人簽

肯花少少時間就做到，唔係好難咋，簽啦

幫推

以前簽過依個網，再簽好方便

gogogogoog

其實部分白宮聯署有料到
唔信就睇侵最近一大堆反中措施, 好多係聯署有

仲講侵侵
我驚2個月後我地要被逼投靠biden

有次Sunny Cheung 聯署 搞到黑警冇Cellebrite update

yep

侵侵要睇聯署先識對付中共？

我驚過你 我 Twitter 而家係 #MAGA account

推啊，做野

哂時間做埋d on9野 不如諗下今晚食咩好過啦

有法律效力唔係唔做呀

喺社區中心玩緊康樂棋，留名返劏房簽

佢唔send confirmation email

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

你講申請帳戶？

btw希望幫手推呢個

簽ED

是日電台

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

簽咗，push

係呀

up

繼續推

推！

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

推推

Tui

推推推

見字飲水

推佢老母

推呀

Pushhhhh

幫手推

Signed

再簽

聽講犯法架呢個聯署

千祈唔好簽呀

唔好推呀

唔好話比人知呀

真係唔好

fb gp完全冇人推

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

簽名

推多下

推啊

好似話犯法喎
唔好推

寶寶 好想你進來瘋狂集思廣益
[集思廣益] 運動停滯期我見

我要推爆佢

仕

簽呢d好過簽 袁爸 d垃圾

推！

推返上嚟

推呀
咪簽呀

簽左啦
未簽快啲簽啦

簽呀！

推返上去

我都知德文好少人睇得明
麻煩花少少時間

中文版link在此

中文版link在此

簡化版 填名同email開account就得

簽咗

唔好再推

支足會嬲

係咪真係咁想支足死

唔好推呀

求吓你地

呀，唔好呀支足四面受敵㗎

你地唔好反

支足會輸

巧京國安

唔好推推推

推夠未屌你老母

係咪想支足死

係咪要全球反中先安樂

唔好簽

支那頂住

唔準簽

好嬲好嬲

仲簽

會死

推呀！

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

寶巴

Pish

連登墮落到開個聯署post都要做標題黨，唉

我簽左啦 仲share晒俾朋友啦 你呢？

堆呀

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

開左acc 但睇到第6張唔明，咩叫回到聯署網頁? 我再搵返你條link 入去個版面同你唔一樣

我左下角字眼係Mitzeichnung entfernen，唔係你講果個
同埋直接掟條Link出來，唔好下下要入你個網
仲有呢個冇英文版又design得差都係一個原因點解咁少香港人簽，咁耐都未夠數

係咁推

簽左推